催淚煙有殘留物質，可停留14-21日

今朝881 晴朗講過。
咁上環海味舖，深水埗食店咪仆直？
可以向警察索償嗎？

1

2

3

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

4

5

6

7

8

9

10